[推到仆街] 港人之恥 趙公允 趙公亮 欺騙全球消費者 呃公帑資助

簡單講講個故事
大約係呢兩條仆街,起集資網站推出集資以下兩款PRODUCT
Arist 智能咖啡機 以及
ZNAPS 磁能充電線

兩次都集完資無貨出,仲要有獎拎,用埋香港人公帑的資助!
節錄自APPLE NEWS
"兩款走數產品不單在眾籌網站吸金近2,500萬港元，更獲政府嘉許，以公帑資助。事件涉及全球7萬多個各國投資者，有人曾向香港及美國警方報案，卻不獲受理。"

Znaps磁能充電線走數時序
2015年：
7月：Znaps磁能線在加拿大Kickstarter集資約1,800萬港元，原定2015年11月發貨
10月：2016年香港資訊及通訊科技獎開始接受報名
11-12月：Znaps稱未能通過品質測試，需延期發貨
12月：趙公允妻子劉志芳註冊香港公司Znaps Limited，申請參加獎項

2016年：
4月：Znaps Limited獲初創企業銅獎
6月：Znaps仍未公佈發貨時間，被投資者批評是騙局；趙公允拒回應傳媒查詢

資料來源：《蘋果》資料室

補充上面時序,後來到上年年尾,ZNAPS 寄EMAIL俾集資者話佢地ORDER資料唔見曬,話會作出REFUND,到今日依家無人收到一毫子的退款
KICKSTARTER PAGE上面仲有全球勁多集資者投訴未收到產品,又未收到REFUND
政府審查求其,亂用公帑,間接幫呢D仆街呃人,仲要做臭曬香港個名!

兩條仆街

條仆街用完咖啡機呃人
推埋個老婆GLORIA LAU出來,用佢個名開ZNAPS繼續呃人

集資網 根本一堆騙子

磁能線

推, 大家真係唔好去集資網買任何野
KICKSTARTER 係完全不負責任

PUSH

推

階段性勝利

去年《蘋果》踢爆，「磁能線」Znaps於眾籌網站Kickstarter推出「磁能線」集資1800萬元後擬似走數，遲遲未發貨，其後更以香港公司Znaps Limited（施納士）名義，獲港府頒發「香港資訊及通訊科技獎」初創企業銅獎。政府今日宣佈，資訊科技總監辦公室在諮詢「香港資訊及通訊科技獎」督導委員會後，決定取消Znaps Limited的得獎資格。

去年《蘋果》揭發，以走數「聞名」的眾籌項目智能咖啡機，其主事人趙公允的妻子劉志芳，原來正是Znaps的幕後話事人，去年底更以香港公司Znaps Limited名義，奪得政府主辦的香港資訊及通訊科技獎獎項，觸發違規參賽疑團，惟當局調查近月後，最終決定「放生」該公司，拒撤回獎項。
事隔半年，資科辦表示，在檢視所有資料及聽取督委會的意見後，認為Znaps Limited未能完全符合參賽資格，尤其有關「產品須已推出巿場最少三個月」的規定。故此，資科辦決定取消其得奬資格。
政府又指，「2017香港資訊及通訊科技獎」，資科辦已落實改善措施，加強檢視參賽項目、籌辦機構核實參賽資格的程序和評審工作。資科辦會繼續與各界合作，透過這個廣受認同的專業獎項，促進本地資訊及通訊科技業的發展。

趙公允facebook

趙公允大面西老婆Gloria Lau facebook

用你地D錢飛去vegas繼續呃錢

出貨未?